蔡英文連 tg group 都開埋

佢都算最勤力最有透明度嘅國家領導人，咁透明想偷少少懶都唔得，邊似呀柒婆去咗邊做緊咩都冇人知。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！